有冇人諗過Tom and Jerry入面，Jerry都係仆街仔

有一半以上嘅集數都係Tom想捉Jerry交差或者撚化Jerry

但係其餘嘅集數根本上係Jerry撩人者賤， 偷完嘢食仲要特登搞鳩Tom

仲要識借刀搵隻狗或者Tom個主人收拾佢
事實證明兩個都咁仆街
不過問番同齡啲friend，個個都話Jerry係好人

因為你d同齡朋友都係仆街仔

一早好憎隻老鼠

我啲生活圈子有邊個唔係仆街仔
就算毒撚嚟講我都係仆街仔

細個睇覺得tom係仆街仔
大個發現jerry先至係真正仆街果個

細個次次睇都好期待隻貓可以贏

細個睇得好開心
不過諗返套野應該唔係畀細路睇.玩槍玩炸彈食煙

Tom同jerry fd底黎

依樣真, 不過成日撚化對方真係好正

超鍾意Tom

好中意睇佢地合作
打機械猫同新猫

電影版入面佢地多數會合作

諗起一拳入面個餓狼

大結局兩條廢老自殺
與其相濡以沫不如相亡於江湖

睇佢地合作最好睇

>9gag

Tom集集都比jerry撚架喎
Tom好撚慘

tom好撚慘
細個睇都覺得jerry係仆街

jerry真係仆街到冇人有

成日都好想睇jerry比人捉到 之後吞埋落肚

有一集係Tom有個同輩親戚去佢屋企，本人好驚老鼠，Tom難得一次醒目，叫佢親戚忍吓，因為Jerry唔知間屋有兩隻貓，結果一隻驚同一隻唔驚嘅貓輪流玩返Jerry轉頭，最後兩隻貓仲合體，先係彈兩隻腳，再彈兩隻手，然後彈多個貓頭，嚇到Jerry離家出走

jerry 正一死仆街來

每逢Tom發現玩大咗都會驚Jerry出事仲會諗辦法補救，但係Jerry成日濫用Tom嘅悔疚感

分年代，舊嗰批會多啲暴力嘢而且冇乜對白，有集係紅番做主題，啲豆丁攞斧頭割Tom個頭皮
越新反而越兒童向